[突發]沙田友用完新鴻基啲文具，竟然！！！

嗚啊，沙田友真係好人到爆燈

推

做咩咁撚益新鴻基 屌

比多左啦

沙田友真係以德報怨

新城市收

即使是你欠我們的

但我們也不會欠你

呢句突顯沙田友幾咁高質

點解仲要比錢佢
On9

一陣啲錢比廢老攞咗

型

應該唔會啊我仲係現場見到冇

搞多啲 新鴻基商場「自由」行
真係 香港人加分位嚟
又和平 又針對到新鴻基 又唔會太哂精力同時間 黑警又唔敢亂嚟

人民幣笑左

好可愛沙田友

狗: 懷疑沙田友就係立法會canteen班人

行開唔夠一陣又進化左

on9

夠錢就算啦 唔好俾多佢

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

進化到用紙皮兜擺銀紙

做乜9

其實呢d錢作地點入數

沙田友全港最高質

執錢啦新紅基

點解冇人去保護「監控燈柱」？
如果俾黃屍破壞 咁政府仲點收集數據？

我拎晒啲錢去買文具 夠你地寫多十年連儂新城市

你而家知我地沙田咩料啦

人民幣一蚊

沙田同元朗比
元朗地底泥

屌有人放人民幣

真係會
屌嗰晚旺角有個阿叔攞撚哂啲散紙

又幾盞鬼

睇住有無藍絲影
唔好好似發夢立會咁比人屈唔夠/比完又拎返

其實明唔明咩係示威。。。
攬住個光環冇用架。。。

大陸人 商場 緊係放人仔

唔好俾多佢地，唱做毫紙

最後無人收真係攞去印街招好過

上市公司 形象同社會責任 好值錢

消秏品冇得報實數
用多左d文具就算上頭問到咪話俾示威者撻左
d錢最後咪班濕9實Q自己落袋

呢句型到呢

沒事兒 shk 大把錢

當喂狗食飯

咁樣先無位俾人入 我覺得高章wo

一陣俾d廢老笠埋

拎啲錢買蘋果/捐去義士基金好過啦

真心respect

攞去捐俾612基金好過益新地啦

拎啲錢去買蘋果/比義士基金好過

好欣賞大家嘅品行，不過我建議啲錢用嚟買物資會好啲

點解個名灰色？

如果香港只係得香港人，你話幾好呢

咪係

另外再捐大把錢，淨買輿論都抵

俾乞衣咁

應該你個腦冇諗野

和理非係咁
勿指責 勿分化

要歸邊嘅一早歸邊
用依啲做輿論依家無影響力

高質到好想搬黎沙田住

唔敢再話九龍以上都係垃圾地方

沙田柚，勁！

又黎！好救命呀.....

沙田係全港最高質

正氣沙田

邊位巴打咁豪氣放歐羅？

我地沙田人

真 防狗入黎捉咗30幾個義士 然後再俾錢佢 燒咗佢差唔多 屌你老母假仁假義

不如聽晚搵巴打幫手當面質返比條CS 連埋d 紙再拍埋片叫佢收好驚班廢老藍絲收到風落去偷哂d 錢

新鴻基，收野呀～

香港人真善良

現場嘅巴絲咪浪費資金
攞去捐俾612基金又好 立場又好
咪益俾對付市民嘅賤商家
佢哋唔會同情你
只當你地傻仔

高質

SELL HK可能遲啲又發聲明話啲$唔夠買文具
俾人洗劫

好似立會canteen咁

pish

拎去捐都唔好益班垃圾啦

推
係咁屌廢老是有效的
廢老屌唔醒
但智力正常嘅長輩會發現倒果班人好on9
已經不只一次實戰身邊啲呀姐答嘴講“又係喎”果啲
不洗大力屌
義正詞嚴講廢老錯乜就夠

高質沙田柚

啲錢捐畀被捕義士仲好啦

痴撚線既沙田柚

毅進仔不要盜取

不如留番啲錢捐俾攬炒巴嘅 project 好過啦。 做實事啊。

有剩買狗糧

Push

天地有正氣
效法

啱呀

燒左佢咪同支那班生番一樣
明知新城市背後成個集團，分分鐘有錢過成個沙田人口
俾錢顯得沙田友高質，更顯得個商場肉酸

沙田柚

無野講

Proud of 沙田人

新東矖馬週

驚佢好似上次立會 比人偷

RMB？

嗰幾十蚊你估豪唔起咩
擺得低呢幾十蚊一樣可以照課金支持其他project
唔係要搶光環
就係要當佢地乞衣咁
恥笑啲人對人命犧牲視若無睹
反而為咗幾罐汽水幾支筆幾塊玻璃喊打喊殺

你自己覺得啫
人地放狗咬人個刻已經認為你死你嘅事
根本無同情過市民 連無辜平民都唔在乎

高汁

俾咁多做乜

少少錢反映到香港人質素，
抵啦

嚇死見樓主個名一樣以為比人偷acc開post

比黎把撚咩 一陣又話冇左成萬銀

屌推啦

成日有人話某啲人會支持都埋哂邊

我反而覺得唔係

一定要大力文宣

印啲黑警打人嘅圖邊行邊貼

唔一定要集中一個位置

去到邊貼到邊最實際

由自己社區做起！！

聽日放工即做！

當俾乞衣囉

你搞清楚先。 而家係你欠我架喎, 我都冇淋你紅油, 淨係寫memo, 仲要擺低一千蚊畀你

沙田友

你屋企會開放比公衆？ 入邊有舖頭？

On9比喻

效法立法會飲汽水俾錢？
沙田友

無計鄉議局同黑社會根據地

香港人最多就係錢

英鎊嚟 我個fd擺

無聊 做多咗

我係沙田友呀hi

我哋雖然係小國小民，但係一定係好國好民

聽日帶埋小柏林去呀

不要盜取個張寫得好

好作狀

沙田友高汁

駛撚對新城市廣場啲仆街物管咁好咩？
平時都做得陰質野多，日日對班外判保安呼呼喝喝，比哂豬頭骨啲野保安做

排頭村間星期二餐廳啲staff 屌示威者搞事架！！！！
大家千其唔好食！！！！！
推到俾所有住沙田同係沙田返工嘅人聽！！！

擺低都係有限錢 好似俾乞衣咁啫 同捐錢去救義士或者買物資完全冇衝突 咁都要屌

P 牌仔 縮入你老母個閪發育下腦先啦

唔會wo我覺得 sor 何況每人十蚊二十蚊 跌咗都唔覺啦 至少有啲人睇到會真係俾依啲你覺得無聊嘅位感動到 信不信由你啦 我兩老一開始都唔支持架 成日屌搞事 但佢地睇live 成日睇到依啲位 會覺得根本其實好和平 都好守法

傻的嗎 做咩要比錢文具本身就係比客用
同立法會唔同呀

一定可以感動到人

因住未到天光已經俾人偷哂
聽朝啲職員返工話無見過有錢
又好似立法會單野咁

我舊ac早撚過你啦
ban左咋

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打Online game冇裝備乜柒都唔洗講

有冇搞錯啊，香港人咁高質都有

可能會有人覺得洗咩對佢地咁好 係 但依個世界有樣嘢叫以德報怨 我地表明晒立場嘅 緊係老閪都企市民果邊 但有啲人只會睇下live睇下新聞 慢慢都會俾依啲事感動到走出黎 同埋講真我相信放低錢嘅巴打絲打好多都自己再有課金俾義士

拎黎買物資好過啦 咪益班狗 d錢佢地係支那身上撈返都得

乞衣

一直以來都大把感情位 大把守法位
大把和平嘅時候
睇得多CCTVB 左報先俾覺得係暴力
我嘅出發點係唔好益班新地 啲高層好多都係紅色背景
打曬龍通

啲錢唔係真係要新鴻基收到先有用嘅

等陣d狗又偷錢

推！又一間

摩擦力

高質沙田人

咁講真 唔俾都俾咗 今日你同我都唔係現場都控制唔到佢地咁做

最重要有冷氣

新鴻基已經停左播cctvb

香港人真係好可愛

品格問題 人地賤還賤 做人既原則唔會因為對方仆唔仆街而冇左

旗下啲商業大廈

威又示到
光環又拎到
無衝突㗎喎

當佢乞衣咁擺低幾蚊俾佢
之後佢個形象要用幾錢先買得返

ann姐講既外國勢力？

外匯緊係keep起啦
港紙遲D唔值錢架啦

睇下班藍絲會唔會o係時聞新聞 / 幫港出聲講

果班人剩係睇錢

等睇藍絲廢老 拎哂

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

好高汁 想做沙田友了

反映到公民質素有咩問題
何況嗰少少錢 呢到電費都唔夠幾秒
文宣又有料做

全世界也在睇住香港!

文宣請加英文, 方便外國傳媒報導

最好有英文版

Diu 果度一百幾十由佢啦
可能本身重課呢

沙田友真係忍左好耐 仲咁有骨氣真係一萬個正皮

沙田友好波！

乞衣都好過佢地班高層

正！

不過呢度唔算多錢
有班和理非做吓呢啲門面功夫都無壞更顯得呢個商場幾垃圾

香城online開放新職業 - 偵察兵
轉職請按連結

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

沙田柚 果然 18區之首

點解有人民幣

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

當乞比班管理層買狗糧

藍絲等緊時機拎哂佢

Cls

ok你畀到1000蚊我
我真係唔介意你貼